歷屇港姐面試穿搭學：三女同撞港女大忌桃紅裙！

昨日港姐2017面試鬧得熱哄哄，筆者覺得勇氣與否人各有志，但各位佳麗的衣著打扮就真的有很大進步空間。今年最受歡迎一定係桃紅連身裙，因為三位佳麗不約而同着同一條出自FCUK桃紅緊身連身裙，而又咁啱有一位揀同款白色，只係同款唔同色，氣質已超然十倍，令人不禁疑問，何解三位要揀一色咁蝦人着、打燈影相又唔夠sharp嘅桃紅色呢？

桃紅雖然係bold colour，但黃皮膚真係好難令條裙standout，反而會令膚色更暗黃，容易着得俗豔老氣，只可說是難挑戰之作。其實條裙剪裁確實不錯，如果以選美作為目的，可以令身型更帶曲線美，白色雖然會令身型顯橫，但可以令整體膚色提亮，一定比桃粉色來得更易駕馭，亦更有氣質。